[有圖] 冰冰搵我朋友救命 有借有還

快啦 可以同冰冰扑野

問佢習帝條腸係咪蜜糖味

5000人仔可以扑幾多飛

佢咁借法都要搵18萬個人先埋到單
每個人都話黎一Q佢個閪會唔會爆炸
全部人都還錢的話仲要俾返90億出去

到底最後有幾多人會俾佢呃到

放心 咁多人實有弱智

笑撚死 啲大陸閪係唔係俾個錢字塞壞左個腦呀

逆向思考
可能范冰冰真係無錢到咁

正呀

我上次收到霍金問我借錢
借左200 比佢

係呀仲唔快啲爆埋一份？

係真架
因為好多人都收到
所以佢真係好急！

俾黑豹電話佢求救啦

以前冇微信果陣好多呢d短訊
貼埋戶口叫人過數俾佢

上次霍金俾人軟禁再屈佢死
要籌錢澄清

下乜假嫁咩，仲岩岩轉左比佢

我都有懷疑過，但我諗落應該假假地

應該真 岩岩過左一皮比佢 希望完事可以中出佢

你唔係唔幫咁冇人性呀？

哇，一皮咁多，屌撚到反皮都得啦

點會真，5000籌幾多先夠10億

燒左幾多億?

下，咁知名既會唔會貪你個5000

過左5萬比你
可以換到幾多q

我比左10皮，應該可以屌足一個月左右

$5000

我過左三千昨

我幫左喇

ching落重本

比左1萬

我剛剛都比左，佢話今晚會陪我食飯多謝我，著咩衫好

個撚個都係冰冰 支那人果然識玩

我同佢好老死，賣左層樓轉左比佢

希望佢無事之後還返10億錢我啦

我仲過多幾舊畀佢搭高鐵落嚟，應該下年到

好開心女神竟然搵我 見佢咁慘即刻過咗5萬比佢

我過左20億子孫比佢

機會黎啦

好似係真 如果唔係都唔會搵你朋友

你講完 覺唔覺得自己好on9

大陸咁多人一人一蚊都十幾億

係都借比呢個啦 有得屌埋

大陸有單電話騙案，騙徒話佢係當年跟徐福東赴蓬萊唔小心食咗永生丹，到今日出返嚟話適應唔到現代生活，要問佢借錢